[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (272) ( SL 菊花 UT)

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

仲有團長 lin 湖 黃前呢四個盃賽份子

@武力
我多紅底

你堅有實力我認真的

U too啦你唔用主流教練 球員大部份fp 都係55波only

Lm

有無人想做球隊經理人?

Who go

No go sleep

曼聯

消息指，曼聯隊長馬古尼涉嫌酒吧外參與毆鬥，當地警方到埸後更以粗口及襲擊警察，其後更表明自已是曼聯隊長身份及企圖行賄。

希臘警方拘捕後，將調查多項罪行包括毆鬥，行賄，襲警等，最新消息指已落實控告嚴重襲擊罪，罪成好大機會判監。

Don’t 9up

一定比人笑唔值8000萬 發爛渣打人

下星期四翻炒祖im pool k社好波

你敢拉我？
我係曼聯隊長阿

你抽？

派路

啤b Go5go

報盃你打wai打

留比我隻狗抽

牛高馬大，個腦同巴神一樣

睇劇

樓上係狗

all legend 團體盃（無限制紅黃）
1. 最愛
2. 巴神
3. 香港拉登
4. 鈴
5.ben
6. lasing
7. 米蘭
8. An9ry （有鳩的絲）
9.上sir
10.一生
11.武力
12. 莖

請投票
正評=個人
負評=團體（人數視乎參與人數）

唔敢報盃嘅巨頭們同所謂嘅小組賽mvp wai
投票請往上個po #782
現時6:6

傳送門呢

唔識

Dllm

踢波？

咪吠，再吠俾拖鞋你咬

你隻角係勁

英國手足

巴神係英國係咪洗碗

政府高官張建宗出席會議，指出政府非常關心青少年。有中大應屆畢業生說，去年11月起送了70多份履歷表，很多都沒有回音。

張建宗回應表示，僱主請人是視乎態度及貢獻，呼籲大學畢業生不要「揀擇」，盡量嘗試每一份工，例如他指出洗碗也是工作經驗。

係
不過洗碗人工唔錯的 加上後生仔最緊要經驗 唔好好高騖遠

日頭洗碗定夜晚保安辛苦啲？

有無人p幫手試陣

Me show u england

id?

769117830

等我5分鐘

K

added

Gooo

go

日頭洗碗夜晚保安
咁緊係洗碗辛苦

日頭洗碗夜晚再保安辛苦啲

lm

唔知係咪我wifi問題好lag，again?

好lagggg

Go

我轉data

團長

anyone go？ 想練4123

Anyone 想自取其辱

來吧

ok go dont laugh my 4123

轉頭同你打

why should I laugh
Go

so rubbish

go

好波用住巴

again?轉下陣先又

Ok

come come

啲進攻好廢

熟練度太低？
不過你反勝嗰球幾靚

又想屠我

Again?
想打我咩陣?
4312/ 5212/ 國家隊/ 中超/阿仙奴 任君選擇

爆咗ts都係咁 again?
-6鳩射嚟

4312 go

go show u 4312

go lor

巴打打多場訓?沙維打防中好正

No problem

絕和 btw我地兩邊都攻得麻麻

No 7 head

我試吓轉歌迪奧拿 again??

Go show u my real power

幫我炒鳩佢

me開場順到
負6未熱身，今場抄u
go

等比人炒啦

巴神好屈

Unable to connect
U invite me pls

幻覺黎姐

@武力

踢波

I change jor wifi

U wifi災難

訓先，聽日再試過

Oknice game bro

Go未

Go lahh play wt

U want play wt

u decide

Go full team熱身

你反擊好快

你擊敗我5212

我而家用full team 實力同中超隊差唔多

again？ 哥迪奧拿好似好啲

乜制都冇㩒吹我penon9

wait me 5 mins ok?
煮個白飯先

等你

吉吉goodgood
笑4
空龍唔入咁都補反個12m我

唔知咩事，你個龍好似無搞我

Now go 湖bb

龍: 邊個搞我後面

ok

搞u ok

go 多場la
k社成日on 99架啦

又輸

你第一球個勢好猛不過今場我都好猛

Go again?

Ho Go

Go bro你第一球真心勁 嚇親我

go吉吉

巴神咁都唔入

你隻varane幾勁

嘲笑英撚?

你門前唔入 我今場得一射

good game bro 睇歐霸

撐邊隊

兩隊都唔撐 不過估國米贏

啱啱買左國米

On9 真係無野講

做咩

我d人個個成隻牛咁好撚撞得

好在姐
吉吉呢隊野唔簡單

有無理由美斯交咁撚多次都截到個下堅燥 再輸反反擊

低水仲要西維爾杯

睇牌面國米好似好啲

我廢我認 但唔係輸d on9 入 波

佢自動截紅底係特別醒目

強隊

我明我知你勁 同你打我都唔在意輸贏 想練波多

國米會大炒西

我都係咁話 但gameplay 實在太on9 發洩下無事

你碧根同蘇金寶調位會唔會好d蘇金無風格會搞到後防多空位

anyone still strong

咁我無錢無辦法得隻big gun

今晚wifi順係爽d

佢打邊死多兩錢重 我試過

你fake shot用得好好點先用到咁順 我成日變左射門

Classic 真心好易chok

我地要決勝了

This is faster one

Go last?then see inter

Kkkk

我買左國米4-0

Go bro我呢2場打得好認真

Hi rubbish

呢度得me on99 用advance

hi 白卡Balotelli

吉吉睇好國米定西

對Me 你都要認真

唔好誹謗balotelli

hi 究極進化版巴神

YouTube 有得睇

go show me u r not白卡？

睇波吧電話youtube睇

2個鐘後狗會cash

深夜西波你睇埋我果份
搵周公 898

咁睇少西維爾

pen了

大敗都唔知踢乜 無腳交到

一生

你兵敗如山倒好似第一次贏咁多

神鋒lkk

下次我用二隊同你打用full team唔多公平

我用3後第一次失多過4球

LKK 好屈

好串喎

硬爆勁到

無咩公唔公平都係咁樣打 無需刻意讓me

你有球後場傳失 失波 之後就冇乜心機打了 我之前打團長都係咁

佢全金底 我全紅

4:0夢碎
好彩有買2:1 3:1

真心會氣餒

西維爾唔係弱旅

食屎吧 西甲

話哂都淘汰左英超季軍 曼聯
擊敗由最高身價後衞馬古尼領軍的防線

西維禁diu輕鬆啦

場ball就打交

Inter

干地惡到

conte係咪有病
係度要嘈喧巴閉 狗咁吠

隻揪吧

好睇

好想拎歐覇冠軍

我同你打左20場我點會唔知你幾勁 tmr再玩

中場休息打

我都唔睇
咁byebye你條尾了

Go one now

ok go

得me撐西

咁快想有2個12m

個球證唔俾牌

西2：1

Go last?u包皮王

米9 荷蘭前鋒個頭咁勁

呢隻de jong係咪荷蘭嗰st嚟

個de jong勁到
巴神

烏拉圭隊長勁到
2:2

If u 未weak 咪睇下玩唔玩

Yes header man

U on9

啱啱訓左陣 起身2:2

好睇 快D睇

d入 ball 9斬用頭易到

ok 睇睇 who 笑到最尾

追大，訓多次

高甸個頭不嬲都勁
烏拉圭d死球好多都係佢/卡雲尼頂入

賽前買左
over 3 goals
國米 2:1 3:1 4:0
國米讓半球

冇包皮收咗皮

Half time

可以再黎多場4123me剋星

個陣有隻99利雲後備就完美了
go

Go real last

啤巴烏龜no.1 fans

國米贏硬

國米半球大注決勝

加時先贏ok

No wor

點睇馬古尼準備入希臘監獄

西維爾必取西維爾盃

受讓平半俾個機會課俾k社

係你咁醒

又多個監獄馬

武力巴子

半隊唔啱位嘅後備

唔想你抽到紅朗紅美斯喎

點解唔放legend後備

連續3場同一個位單刀射斜 你有魔咒

翼冇legend
中鋒放路明廢過牙路

艾沙雲 費高都好好用

艾沙雲風格係hole player唔係用嚟打翼
美朗250一齊紅箭

仲未報到5-0之仇

我撐你架一生巴

我都撐西維

牙路定牙傾好

我撐你吔屎

牙傾係邊位

睇圖

冇雲巴？

冇

竟然

Kane我冇用過 阿古路我覺得麻麻地 我唔多識玩

西維cash既完場第一個屠u

西維爾杯梗係一條心西維

你收皮

4123
個1放破壞型中場
個2放影子前鋒
係咪會成條中場線冇咗

如果雙攻中 一隻告魯夫 一隻DB7我覺得最完美
Dmf放列卡特應該好d 反正前面5個進攻夠晒人

恭喜一生

lkk唔掂個角度入唔入
不過呢場決賽咁多球入比想像中好睇好多

Lukaku from hero to zero

似唔入

On9 lkk

佢盡左力

西維爾盃

成也卡古，敗也卡古

easy

真係on9又失單刀又老烏

球單刀柒到仆街

燈咗巴神

條傻西真係腦裝屎

傻仔巴神

訓吧

共產第二神鋒

Lkk

報盃

你做乜唔理我

咁早起身

嗨

Hi long time no p

go？

Go try new formation

盃

起身收錢末

咩盃

sor 用呢個作準 all legend 團體盃（無限制紅黃）
1. 最愛
2. 巴神
3. 香港拉登
4. 鈴
5.ben
6. lasing
7. 米蘭
8. An9ry （有鳩的絲）
9.上sir
10.一生
11.武力
12. 莖

請投票
正評=個人
負評=團體（人數視乎參與人數）

唔敢報盃嘅巨頭們同所謂嘅小組賽mvp wai
請投票 ，報名
投票請往上個po #768

雖然輸 不過又發掘到on9陣
ts得65 都進攻得唔錯

#782先啱

點睇我啲on9新陣

羅馬里奧主宰比賽

幫佢報名就得 唔好煩

你有的 我都有了
羅馬臭奧

俾你個笑話笑醒
（幾點啊，你養我啊）

sor 用呢個作準 all legend 團體盃（無限制紅黃）
1. 最愛
2. 巴神
3. 香港拉登
4. 鈴
5.ben
6. lasing
7. 米蘭
8. An9ry （有鳩的絲）
9.上sir
10.一生
11.武力
12. 莖
13. lingard

請投票
正評=個人
負評=團體（人數視乎參與人數）

唔敢報盃嘅巨頭們同所謂嘅小組賽mvp wai
請投票 ，報名
投票請往上個po #768

笑我做保安?

正評ed xd

玩下legend 陣？

Go last weak 了

wait 2 minutes

quicksleepy

go 繼續神陣

貝高美肉便器嚟

太強了

Legend 真係差隻中堅

Puyol

紅底冇抽
等下年新野算

黃底

要抽就抽最好

Rooney

sor 用呢個作準 all legend 團體盃（無限制紅黃）
1. 最愛
2. 巴神
3. 香港拉登
4. 鈴
5.ben
6. lasing
7. 米蘭
8. An9ry （有鳩的絲）
9.上sir
10.一生
11.武力
12. 莖
13. lingard
14.刺客

請投票
正評=個人
負評=團體（人數視乎參與人數）

唔敢報盃嘅巨頭們同所謂嘅小組賽mvp wai
請投票 ，報名
投票請往上個po #768
7:6了

#768無得投喎

Why

我果d廢legend

Me想投負評應該點做

返去投

要人搵返上個po咁撚煩，唔投了

怕乜實力>陣容，隻game係要你用手上有嘅嘢組成一隊，而唔係要不停抽新嘢

用住先啦屌

神鋒

干地和鬥戰勝佛之間 還差著一個摩連奴

2021最強中堅
Diego Carlos

無睇到場波，咁撚黑既?西維爾盃

ok歐霸球員盃who join

Go5go

Any one?

no

東亞隊？

無

D Carlos bug lv 快d合隻

男人大忌】干地遭對手嘲諷冇頭髮暴怒

Anyone?

14人

But no play

終於釣到你

read.

@黃前 團長 湖 用住 車路士 啤 牛兔 wai Isco 獅王 菊

無東亞呢啲垃圾

Me師承啤巴

吹大左啦杯都唔敢報，我唔會承認三巨頭了

根本不屑同你地打

都啱嘅，回塘費事出醜，菊花一個都可以炒佢哋三個，何況巴神 高登武力ac呢四大法王

引戰

都係唔好叫佢哋出醜啦，萬一好似摩佬咁俾人笑

我代舊底三鳩頭出戰決戰紫禁之巔

D Carlos 仲勁過VVD

Max lv幾多？防守有冇95up

最後一個 euro matchday

你仲未打

法國

又黎

輸緊
會唔會咁多人揀咗德國啊

Pk德國1:0，要用法國了

牛絲effect pkla

華拿1打11

德國狗我屌你老母

如果法打法,啲分點計

然後最後分50coins

唔計分

..

請大家用德國掛機

lihkg vs 德國

法國大巴

我大帳揀法國 細帳揀德國

why 一直法打法

傻仔

打完md?

唔想咁快中風

用德國help help

盃賽而家幾多人

Go bro

差隻legend 龍 報唔報得

得得得

again？

Wait 2min

今期咪有得抽,可以用84金波代

你馬甸放中堅唔會好易失位咩

等星期一抽 campbell
放返 maldini 左閘

Why no vvd？蘇金寶加佩奧 2個企位都好前

Go last bro

搏唔過 已經有3隻撚伯

一開波遠射符符碌碌咁入咗球執雞唔飛慶祝啦？
身為1400下第一人，先入罰球一球
再入第二球
下半場我開波諗住你咁賤唔飛慶祝，回傳完場，諗諗吓決定俾機會你🤏點知唔小心入多粒都係唔飛，俾個教訓你，大佬啊我已經無用乜嘢麥巴比基沙文喇，之後佢換人，受到我啟蒙下
點知去到80分鐘眼見贏波渺茫，就停120秒，有仇不報非君子，好彩補時最後一分鐘踢出街，停120秒，結果走埸

好想要

千祈唔好得罪白卡佬

第一次同咁高分打，一開始佢不停閃燈，不知是支持香港還是鼓勵我，踢落我73波，但佢啲onetwo好堅，本人一直都係遇強愈強，在久守必失下先取一球不禁咆𠱼一聲，對上一次因足球而歡呼已是曼聯歐聯冠軍的那年，年份已記不清楚了，1:0完場，加45分，現1330分

佢還是我

最新分數，輸了900分後，減36分掉回1370，
900>1600

加45分 姐係條友扣45分

1330-36=1370？

屌，張圖出賣，原本打算挑機扮俾你發現，點知輸咗俾900分，無了

留意到佢原本就減8分，不過佢又唔係lag機，無效bug,似用實力打上去，堅係持久

可能佢full team好勁

可以幾勁？大哨，施丹，朗尼？

Dllm lah me only hv 1312

唔勁點用實力打上去

原來牛絲已經超越1600水平

打得多就可以，例子：乜植物，分分鐘跌返1400了，又唔係雪櫻子

街埸pvp
發現千一分好多都好勁
千二尾千三分踢得好保守

Hello，傻佬牛

900-1200好.極端

應該係可能日本個邊平均1300～1400

u實力心中留

你係街埸兇到我有用咩
夠膽出嚟呢度兇我

sor 用呢個作準 all legend 團體盃（無限制紅黃）
1. 最愛
2. 巴神
3. 香港拉登
4. 鈴
5.ben
6. lasing
7. 米蘭
8. An9ry （有鳩的絲）
9.上sir
10.一生
11.武力
12. 莖
13. lingard
14.刺客

請投票
正評=個人
負評=團體（人數視乎參與人數）

唔敢報盃嘅巨頭們同所謂嘅小組賽mvp wai
請投票 ，報名
投票請往上個po #782
7:6了

Ok 屯門7人場，7點7見

我就嚟跌岀1300興奮

Dllm lah me only hv 1162

Me 1170

Ok，不見不散

Why嬲咗我唔報盃

唔好比佢大到
報佢個盃屠佢

Dllm lah dont want u fry me

why ar

i cant fry you

反擊

隔岸觀火效果更佳

其實牛張圖係咪你細ac嚟

沒咗你的盃,我不開心你變了團長

應該係

你還有高登

團長不愛我了,我正式宣佈退出pes

u

白卡佬話邊個

最愛的是得不到

有無人p場試陣

Ok go

Invite me

now

3cb

yes, again?

1億coins除100萬user，都係得100coins

D carlos

利華度好正1again?

go?

豬扒都係肉

Any p ?

真係唔報？

依兩日玩咩game都狂輸，排最尾，連tour電腦都打唔低

最絲同我屌番場

有無人要出火

anyone happy

我想問之前唔係出過尼斯達咩 點解無晒紀錄

Go hawks

Inv me

go invite me
don't know your name

Whats your name

lihkg name

Invited

gg巴迪斯圖達垃圾黎
again?

邊個水你用3cb

以前唔係好勁既咩

冇勁過

得不到的是最愛

同我打可找回信心

西維爾示範左點打3cb

屌轉陣先

踢433既話，仲大劑

你都知街場班人冇性

同你打完會喊同碌地

lengend有邊幾個cb好用

so金寶

好

So金寶
其他太矮唔入流
全部比牛絲神鋒LKK撞散哂

again?

anyone?

抖抖

p?

name? me rome

我invite你

On9 eat 7 la

Go ?

點解你同武力用skill咁勁 我淨係識放直線 所以好respect你地

你有冇同武力打過

沒有

你要同佢玩下 條友又jam得又扭得

你都好jam得

佢2樣都有你同佢玩下

ho ball

繼續?想瘋狂試陣

dinner

any pvp

白卡佬話白卡佬

sor 用呢個作準 all legend 團體盃（無限制紅黃）
1. 最愛
2. 巴神
3. 香港拉登
4. 鈴
5.ben
6. lasing
7. 米蘭
8. An9ry （有鳩的絲）
9.上sir
10.一生
11.武力
12. 莖
13. lingard
14.刺客
15. Icelander

請投票
正評=個人
負評=團體（人數視乎參與人數）

唔敢報盃嘅巨頭們同所謂嘅小組賽mvp wai
請投票 ，報名
投票請往上個po #768
7:6了

白卡佬話白卡佬係白卡佬

牛絲bug lv 防線又再升級
D Carlos 配得上正選

牛點睇呢個日本教練陣

隊野咁正常既

嚟多個就可以開始盃賽了，個人賽

3cb = on9先用

@長期無力

Anyone go one?

Ok happy
032545997

Anyone wanna try my new formation

coward

Chicken-hearted

傻逼 操你媽

冷靜啦

Carlos 盡力了

Cech幾勁 好想要

又上黎打完就潛水

精神領袖

打杯嗰陣會上水 不過幾時打

Asap

Go one 嗎

今晚

Ok happy

Show u sth different

2021最強cb . D carlos

成功守和
唔好睇小3CB奇陣

go ben

go ng go

全legend都贏唔到你普波隊

睇黎我個陣仲需要改進

換走大寶

大寶負責中路扭波突破

go.?

又想用騎呢陣贏人

同時可以司職中堅及中鋒

你放工未啊

祝你成世老牛食唔到嫩草

go one?

點解你又知我番緊

你估呢到個個好似牛絲咁friendly

因為你only 9up, Ng play

牛負責對付啲真高手 擊敗佢地自信
Eg 高登

但被上蛇多次皇天擊殺

佢遇強則強 遇弱則更弱

我full team太勁 唔拎出黎用 場場出full team既話你地邊有運行

ok when p

李華度領軍 精神68

我個新陣都係68
好公平

Go one then eat

牛絲已經去到控制賽果既境界

你同啤巴一樣meme摩摩

我唔鍾意lag住打 sorry

we go？
help you test wife

巴打我熄wifi用data有時我用wifi係會同人撞

hoid?

屌 仲諗住自bin
比你快我一步

200IQ

700958248

德國比人禁屌
德國啲人腳唔識上前

go invite me

基拿比

我今日呢個怪陣三連和

堅勁

球王Balotelli (on9巴神)
此人在pes post以on9聞名 在進行pvp中 每當取得入球就會使用各種消極手段拖延時間 亦以使用垃圾球員羞辱對手為樂
卻被奉為巨頭 堪稱PES界左冷禪

邊有拖時間
咪繼續攻 俾你絕和

左冷禪實力都幾勁的

算勁 雖然唔夠岳不群打
最後盲左 好慘

one more?

give me 1 min then go

post內蕭峰去左邊

佢踢法係咁

將利華度改做CMF失敗

邊個

原來我同你打左50場 最多係你

你同吉打得多啲 不過條on9幾個ac

係喎屌保守估計條友有20個ac

和到

玩多場rest?

條友成日阻咗我friend list位

今日嚟收你皮

puig
puig tangerine
C羅粉絲趙雲

執下個中場先，無乜防守

幾順
不過點解你會 xavi 踢防中

我zico ss 李華度 細哨 cmf

試陣呀嘛鳩改造下d人

巴打你真識食

絕和球王巴神

啤巴應該係過去團體盃賽和得多埸既人

仲踢唔踢

誣衊我

我地曾經係戰友

g9g一用李華度打CMF就中伏

手下敗將

有無出埋細哨 兩條友一齊出有buff

我信埋你呢次

4312 中場要跑得 or 守得
兩樣都冇好難用

諗住有意外驚喜

黎多場?st one

Bath

好，下次再打

隻揪吖咁撚串

出街避戰了

Dllm笑撚死piig都有3個

自從識左佢 個fd list碌極都未到底

有冇人幫我試下陣

幫你澄清番唔係拖時間

巴打go? 700442166

gogo

屌奶星出legend box未

sor入錯隊 again

Cnm sb

我下次玩大腳長傳

詞窮了

操你媽

淦你娘

呆灣人

打lol同台灣人交流個時學番黎

低能兒 回家吃屎吧

幹你老師

台灣網上辱罵人可以提告 好撚on9

辣雞

我又唔係台灣人 屌到佢化都仲得

呢句真任屌佢地

有球你入硬咁濟 但你AI 鏟9我

團長 有人向我投訴你唔報盃

有冇串佢哋輸咗會碌地喊

Ok who play later

We play later, say next year

不過佢地打字好撚快 我通常都屌輸

唔知搞乜

enjoy ur game

注音

盃盃盃盃盃盃盃盃

屌而家就係佢搞到我輸

Noted

唔洗咁多廢話 係咁屌佢全家就得

點解唔打呢

ching聽落好似係高手咁喎

Taiwan no. 1

點睇喇沙仔

佢肯定比台仔屌到del ac

Dllm呢個仲撚好笑

真人呢

身經百戰

Lol冇得del-.-

喇沙係久唔久有呢啲
以前有條顛佬中一上堂對住ms打j

你們太機車了
我不想被你們請喝七喜喔

呢啲難以fc
你有無俾人dc過

你這麼牛逼

唔是掛

唔報盃 最愛同你絕交

你返工都全程玩手機

吹啊？

無 想你介紹我做

牛24小時mon po

如果唔係呢到打會lag 我已經大戰緊300回合

收皮啦

三小喔
你們不可以這樣欺負我喔

番工上連登真係kill time一流

唔洗fc 個個都知 我啲frd講

你係咪00後

我乖仔黎btw

我60後

我只是一個魯蛇

我14碎

我以為我讀中學個陣有條友上va堂打飛機已經夠癲

名校呢啲好基本 顛到 我以前都有50up absence

我讀高雷 日日比武

咁你堅揪我最多都係日日遲到

條友band3仔黎

你係咪就係對住miss打飛機個位巴打

我日日早到返學踢波

你收皮啦 潮州公扮高雷

絲打你應該讀伊莉莎白

小妹無咁勁 諸聖

好懷念返學pe堂日子

捐錢係少數啦 一隻手都可能數得哂 運動就成班frd

以為你絲嚟

Anyone？

垃圾 我半運動入

想打 但睇緊激戰

Hi sb

胡師傅應該一拳打撚死我
有無睇ufc

Same

睇到張嘉輝教肥婆未

呢啲最無value added 馮sir識唔識

有無人傾
1. UFC
2. 動漫
3. 政治
4. 女人

透bra彈彈彈
成日扮路過女更衣室

ok 知你足波佬了
你個屆係咪有賭神高進

牛嫂係你背後

講起都想返學

傾巴塞

垃圾有咩好傾?

ok 即係 3. 政治
點睇加泰集會

仲記得當年活生生望到個女同學，企門口換衫
換完衫既人出出入入，攪到佢走哂光
成套bra 連底都是粉藍色的

而家一把年紀先去食學生妹 有咩途徑

係咪四十年前了

唔洗錢食好野
同比足錢食豬扒

而家搵條女個bra係粉藍色都難

唯一方法=強姦

又水我自爆

報驚

撐加泰 即係撐自己

屌你老母親?

用錢解決到 何必用強呢

有無同陳俊樂踢過

有冇pvp

嗰時cctai：
撐加泰=美國歐盟唔高興=中左中共圈套

Dllm 我個間d女個個比雷劈咁撚樣 望到我驚食唔落飯

唔想屌臭g

我最愛的巴塞球星是費高

是但啦 有得屌你仲嫌三嫌四

我最愛的皇馬球星是安歷基

湖人宣佈簽下葡萄牙巨星朗拿度

你九唔搭八

學佢地

唔好玩 兩個唔同水平

而家啲女啲bra好多花款

legging笠上對波度

角 bug

again? 角bug唔計啦

No on9 sin la -.-

我入已經去左英國了

屌

?

u應該炒我

唔算啦，你都有幾球單刀
但 cech 真係勁

仲打唔打

Cech or kane勁d

睇波
next time la

代練go

睇咩波

有咩波睇？

懷念pe堂

睇replay姐可能

菲戈垃圾

我覺得 cech 穩啲，唯一缺點係啲蝦碌嘢佢會出得慢，不過 defensive gk 係咁
反而 kahn 試過幾次正面俾人射爆

利 friendly

松永さな對波正

利迷真係好撚癲

連續兩埸俾人長傳再回傳到完埸

係

any

呢啲狗屎垃圾friendly都睇

得閒研究下

好想抽到owen之後對利迷剷草

橙

Harry Kane vs cech?u on9?

明就得啦

懷念藍色bra 0戰力

Go law

下次對久美子用owen慶祝

今晚研究

粉藍色的是bra

點睇肉色

是肥仔的

我唔明

今晚攰攰地

咁你食屎啦

Dllm 3後衛係非常神聖

咁快唔得?

佢晚晚五六點訓 好快腎虧

應該攪個粉藍色杯紀念賽

要用粉藍底

When go

點睇我呢個陣

英年早洩

係4312面前不值一提

係我中超隊面前 不值一提

4312巴

用3223先同我講嘢啦

我果陣電話冇電咋
同埋已經追番2:2

anyone go

Go see see

無品狗

粉藍色

我朗

粉藍色=清純

今日睇黎突破唔到粉藍色bra 魔咒

我朗都係粉藍色

話說當年有個大波妹，成日著黑色bra

粉藍色的bra包裹着粉紅色的lin

小學時期有個男同學成日趁女同學舉手，經隔甩底裝女女linlin

睇得出牛緬懷青春 好激動
佢老婆今晚會好高興

開頭我都唔明佢望咩
就好似龍友拎住部單反
左影右影，你唔明佢角度望到D咩一樣
但只要你跟佢同一方向咁望
世界原來咁美好

老牛都有火

牛仲老過蓋清 應該4,50

老牛耕田

小皮球年少成名

同好多人當麥巴比係26歲一樣

我今天也若無其事的說著

Mikel 而家仲踢緊

我黎20次都仲得啊

4 50

食埋野沖個涼

咁咪早洩 黎20次咁多

沖個涼先上水 btw 法包反先德國1:0

高登點睇 psg全隊打入決賽咁high 但拜仁d人 eg梅拿無咩感覺

笑到我仆街

marquinhos high到好似食左藥咁

想睇佢地比人炒 完場個樣

Who go one

go shit

啤巴go5go

打md

吉青頭仔都叫春

Go場先

U origi so good

His origi is on9

Go?on9 boy

報盃未

Go cnm

Go sb

on9 依家啲睇波網廣告仲多過咸網

Again?打多場沖涼

你第一球幾型 告魯夫用告魯夫轉身

睇AV好過

唔撚係禁制解圍派膠就easy pass比失比人中出 弱撚智

ok any p

我淨係識easy pass

我話我隻中堅呀 叫佢傳比右閘 180度轉身再比到勁遠完全唔到再比人截到入 好撚野

唔好解圍 唔好傳easy pass
problem solved

我真係on9 成日玩呢個智障gameplay攞嚟賤潛了

我淨係識difficult pass 😂

唔洗咁忟

打唔打我新騎呢陣

收皮啦😟

Go one 柯住屎同你打

好不過ts得68 你輕手啲

用金波

係咪日本仔3cb

耕開有人爭

點睇呢個陣

吉吉潛完上水了

4:0
唔計 你wifi影響我發揮

就係用佢

呢場笑到我噴水 68ts真係好多野睇

Ok
賣得

你廁所打影響我發揮 唔計啦

Fuck u wanna try one?

你帶波自己友撞自己友笑到仆街 仲有球我落場都入到

sleep lu

我都有this 3cb

繼續上youtube睇friendly精華啦你

Fuck u again

頭先直播嚟

唔知點解咁重delay轉頭用wifi trytry

Now 完左直播 去youtube睇

wifi la diu u

When pvp

😑😑😑

咁樣爆曬management skills 啦
咪fake

Sry dick head

唔係日本仔教練

Sad

點解我嗰條日本仔得590management skills
你呢個先係正版3322 我輸了

Go with this 3322

Go 睇下邊個係正版3322

590 想笑死人咩

睇錯 sor -.-
你呢隻仲高 有710 cls

柒了 不要推
我都係利迷

每日都要一柒

每日一柒算好

偽利狗

屌我真係笑死

幾好玩
3後衛對3後衛

好撚好笑屌球老烏

ts太低係咁啦

林馬

包皮係重點

交比啤開
Me weak soon

ok 玩場訓

Gogogo

而家仲要轉波衫？

no
我一直用法國

all weak

Rose ma 淫照

Ok well noted

有果照？

睇到了

Link

聽到巴神在世界中心呼喚牛c

吉真係又潛？

收到風 ps asia md法國攞到1分

仲未weak
聽到rose ma 彈起

老老實實who’s rose ma

條女普通料ja wor

手足黎 加上有波

慕容呢鋪玩大左 隨時比人告

睇左，但條女咩料？

我好似同香港娛樂圈脫離左10年

哇
rose ma點拆

屌，仲等我滿心歡喜，除定褲等J , rosema

告咩

交番比啤巴
咁既貨色

食住先啦 食得是福呀

不誠實使用google drive

條女都成27 wor 大佬

仲老過啤巴

我都唔知但佢又係ig到問人攞佢裸照 又公開晒 唔比人告都麻煩啦

唔同年紀唔同玩法啦

點樣誠實使用

Rose ma咁搞會唔會自殺架

上面offtopic嘅block哂

識啲野

有次同個inter 吹水
佢指佢女神比我睇

心諗咩料：個個咩偽文青

波都冇

明白嘅Brian

撐到最後20個reply
Weak

幫緊你 幫緊你

唔通指個巨乳av女優俾你

你定啦

@上蛇

1001

巴神又好似有道理

我一直都係講野好有道理

巴神係好幽默

我靠把口搵食的

含撚獸

你咁夜唔訓？

呢排番night shift 日夜顛倒

屌佢老母啦 我做棟篤笑的

我都係 呢排做夜更保安

有料

你條仆街最尾竟然訓撚左

搵食艱難 希望到農曆新年收🧧

1000